辛灝年：警惕一國兩制的陷阱

凡事「一國兩制」的制度，都要用戰爭去結束。